IPhone X前置鏡頭問題

個前置鏡頭影自影唔清，張相放大左同5s一樣，好蒙有燥點。

利申：17aos到

較低iso

返而後置表現唔錯，究竟係機問題定點？

點較

用家問題

好明顯係